/* -, Author: */
", Author: " = "，作者：";

/* , Published by */
", Published by " = "，出版于 ";

/* -\nAcademic Group: */
"Academic Group: " = "开课院系：";

/* -Add to Calendar */
"Add to Calendar" = "添加到日历";

/* -Add to Favorite */
"Add to Favorite" = "添加到喜爱";

/* -Add to Schedule */
"Add to Schedule" = "添加到课表";

/* -\nAvailable Seats: */
"Available Seats: " = "剩余席位：";

/* -Course Description: */
"Course Description: " = "课程描述：";

/* -Course description not available. */
"Course description not available." = "无";

/* -Credits: */
"Credits: " = "学分：";

/* -Day/Time: */
"Day/Time: " = "日期／时间：";

/* -End Date: */
"End Date: " = "结束日期：";

/* -\nEnrollment Capacity: */
"Enrollment Capacity: " = "课容量：";

/* -Fall */
"Fall" = "秋季";

/* -Fall 2015 */
"Fall 2015" = "2015年秋季";

/* -Instructor Name: */
"Instructor Name: " = "指导老师：";

/* -Instructors: */
"Instructors:" = "指导老师：";

/* -Location Not Found */
"Location Not Found" = "无";

/* -Locations: */
"Locations: " = "上课地点：";

/* -Map */
"Map" = "地图";

/* -Meeting Number: */
"Meeting Number: " = "课时类别：";

/* -Meetings: */
"Meetings: " = "课时信息：";

/* -My Favorite */
"My Favorite" = "我的收藏";

/* -No Course Description */
"No Course Description" = "无";

/* -No Instructors */
"No Instructors" = "无";

/* -No Meetings Available at This Moment */
"No Meetings Available at This Moment" = "无";

/* -No Textbooks */
"No Textbooks" = "无";

/* -No Topic Description Available */
"No Topic Description Available" = "无";

/* -Remove from Calendar */
"Remove from Calendar" = "从日历移除";

/* -Remove from Favorite */
"Remove from Favorite" = "从喜爱中移除";

/* -Remove from Schedule */
"Remove from Schedule" = "从课表中移除";

/* -Section Details: */
"Section Details: " = "班级详情：";

/* -\nSection Type Name: */
"Section Type Name: " = "班级类型：";

/* -Section: */
"Section:" = "班级：";

/* -Select a Term, Then Click 🎲 Below */
"Select a Term, Then Click 🎲 Below" = "选择一个学期，然后单击🎲";

/* -\nSession Description: */
"Session Description: " = "班级详情：";

/* -Spring */
"Spring" = "春季";

/* -Spring 2016 */
"Spring 2016" = "2016年春季";

/* -Spring/Summer
   Spring/Summer */
"Spring/Summer" = "春／夏季";

/* -Spring/Summer 2016 */
"Spring/Summer 2016" = "2016年春／夏季";

/* -Start Date: */
"Start Date: " = "起始日期：";

/* -Summer */
"Summer" = "夏季";

/* -Summer 2016 */
"Summer 2016" = "2016年夏季";

/* -Textbooks: */
"Textbooks: " = "参考教材：";

/* -To be decided! */
"To be decided!" = "今天天气真好☁️";

/* -Topic Description: */
"Topic Description: " = "课题介绍：";

/* -\nTotal Enrollment: */
"Total Enrollment: " = "已选人数：";

/* -\nTotal Waitlist: */
"Total Waitlist: " = "候补人数";

/* -Try Again! Better Luck Next Time! */
"Try Again! Better Luck Next Time!" = "😜手气不错～";

/* -\nWaitlist Capacity: */
"Waitlist Capacity: " = "候补容量";

/* -Winter */
"Winter" = "冬季";

/* -Winter 2016 */
"Winter 2016" = "2016年冬季";

